[星期日影院] 百變星君

呢套好似少重播

孫佳君

睇極都唔厭

好耐無播

冇咗嗰幕

真係去外國拍?

雪榚跌落胸

朱茵
朱油糕
朱元璋

王老太

而家先發現半邊人係田雞嚟

正呀

宜家香港真係出唔到呢d又靚又淫又有氣質

又嚟經典

pulp fiction

Pulp fiction

個字幕搞乜
國民黨 民進黨

生仔只係副作用姐

對波好正

俾入篤

真係 會識令人笑嘅戲

成日以為個殺手係馬明

台語？屌 係咪台灣版字幕嚟 無綫揸流攤

呢套好少重播喎

係咪cut咗含撚個part

頭先有個歐巴桑

好似係

九成九啦
民主黨共和黨都變埋國民黨民進黨

三種劉德華

台山湯告魯斯

問心我係達叔會叫個仔唔好跟自己

坡妹黎

無左 What is 屳家產？

換你老母都唔出得街

die hard 2

呀仔

昆西醫生

Minecraft

minecraft樣

水貨黎姐，將就下囉

早過Deadpool 廿年玩BB手

deadpool玩bb腳識得行架

我停唔到啊，仆你個街

停唔撚到

屌你老母 講仆你個街 字幕乜撚野去你媽的蛋蛋？

台版字幕

第一集

梁詠琪

其實有諗過小虎係咪跣9佢先介紹呢份工俾佢

河蟹

呢套野真係好正

D學生妹好正

返學正過打機

好大波

食生蛋

大王

有焦媛做學生妹

英基

好少睇呢套

原來係佢

不知幾正

其實好正常 你唔驚既話

得返腦同口 但聽到人地講野

好多菌

學生妹

梁詠琪果時的確好屈機

邊個含

NSX

屌你成支滴露隊都刪

教人自殺唔得

間學校係咪同超級學校霸王同一間

黑人牙膏

達叔

西人牙膏

好似唔係
我記得超級學校霸王同逃學威龍2就同一間
有錯請指正

西黑人

主角準備殺人

梁詠琪同孫佳君對波差咁遠點扮呀

後邊入呀

後面入

後面入？

西班牙老婆真係幾正

食屎

日本人識廣東話粗口

好cult

睇睇下 坐係到睇哂

Richard Billyham

好戲好戲

回魂夜

一重播周星馳 真係一睇就睇到尾

黑絲

terminator

大王d 頭髮

側田

叫女學生考試

魔鬼終結者

未來戰士第三集

屎忽堡咬人

我鐘意呀

朱羅紀第四集

擋子彈

出曬

睇個款禁佢頭落去個幕都刪埋

原來宜家先含撚
記錯咗

以前d港產片正好多，香港都係

大白鯊冇出第五集

直接去廣告

删左？

Cut左含撚

阿小虎佢無紋眉好耐

未來戰士

全部人都要死，但係一槍都唔中

問你老母你撚埋

超級撒亞人

睇返都係咁好笑

零零後仲有冇人知道邊個係黃老太

黃老太

話時話，真的黃老太重嚮唔嚮度

宜家睇返都幾尷尬

黃老太九十後都應該唔知佢乜水

個尾有啲膠

我覺得重幾好

走左好耐啦好似

02年走左